有無人覺得曾經最好朋友變成陌生人好可惜

以前聽呢首歌無咩感覺
自從失去最好朋友之後 聽親都慘過失戀
用人生1/3時間經營既友情 一秒就可以失去
連尊嚴都賠上 都挽救唔到呢段友情
過左幾個月都仲未接受到自己咁重視既人竟然成為左生命中既過客 覺得係一生既遺憾

在此忠告各位：好好珍惜身邊既朋友
因為好多以為理所當然既事都可以突然無原因地失去

陳奕迅 — 最佳損友

畢竟 難得有過最佳損友
從前共你 促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過 你有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久 別人如何明白透
實實在在踏入過我宇宙
即使相處到 有個裂口
命運決定了 以後再沒法聚頭
但說過去 卻那樣厚
問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非甚麼大仇
為何舊知己 在最後 變不到老友
不知你是我敵友 已沒法望透
被推著走 跟著生活流
來年陌生的 是昨日 最親的某某
生死之交當天不知罕有
到你變節了 至覺未夠
多想一天彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透

慘過分手

係

每次聽歌個Playlist 偶然播到最佳損友都會一陣想喊嘅感慨，播完後會忍唔住重聽多次。

我都係 d歌詞句句都入心入肺

你對人做左啲乜？

有啲嘢，返唔到轉頭
俾你再見返當時嘅朋友，你哋嘅話題同回憶都困咗喺嗰一節度，如果你哋日後無再一齊經歷某啲事嘅話，段友情係極難再保鮮落去

我以為彼此係大家最好朋友
係我心目中「最」代表第一，亦只有一個「最」好朋友
變成陌生人後，感覺就只有我單方面覺得可惜
聽朋友轉述，佢話我高估左自己係佢心目中地位
個下真係覺得有啲痛

到而家我間唔中會忍唔住主動搵佢say個hi
即使寒暄到幾日，大家都知關係修補唔到
失去左呢段友誼，令我心中一直都有條刺，但都只有我一個人介懷...

覺

有機會的話會試下再搵番

不過人生總會有呢啲過客，所以會好珍惜陪到我依家嘅朋友

變得陌生人代表做左啲好撚離譜既事，唔撚可惜

利申：最好朋友做直銷狗

卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

以前返學日日一齊玩一齊食飯
人生第一份工都係一齊返
都無諗過會變成陌生人
對上一次wts已經係上年既事

本身中學識落有7個人
畢業之後，環境轉變得太大
雖然我知道有心keep 嘅一定keep 到
至少我仲keep 到三個好朋友
走左個三個好可能本身就唔太啱玩，只係人大個左，唔同嘅價值觀就愈明顯。

其實我想揾返佢好耐
我好掛住你啊

same

所以我絕對唔聽依首歌

有時 好多野 一個人既努力係唔會成功

好多野積積埋埋 令我地冇得返轉頭了
十年啦 我估唔到我地會變陌生人
最後大家都行唔同既路
一齊去旅行個啲承諾 呢一世都冇可能兌現到啦
當我諗起你既時候
真係唔明白曾經最close 既人 點解會演變到而家毫無交雜？

屌
好似撚我
又係差唔多十年

你係唔係我個frd

好簡單姐
係因為段友情本身就係脆弱
係自己以為重要姐

可能係
我好想搵番佢 但又驚佢唔show我 咁我會好崩潰

所有人都可以隨時係你生命中消失得無影無蹤
猶如從來無出現過一樣
連親人都可以反面啦 何況無血緣嘅人
已經唔想再浪費生命去經營依啲脆弱嘅關係

以前仲成日嫌佢煩成日msn 我
至從msn 收皮
佢又好遲先玩whatsapp 就斷左聯絡

嗰時我會諗點解會得我一個在乎﹐而佢話走就走﹐一啲都冇留戀

樓主做錯咩事搞到斷聯絡

有無佢 Facebook ?
搵佢啦

緣份盡咗就盡咖啦
再難接受都成事實

我都唔明點解以前成日
whatsapp日傾夜傾
之後可以變到e加冷淡到一句起兩句止
以前佢成日主動揾我
e加變做我主動揾佢
到有日全日大家又冇揾大家
佢又好似好介意咁問我係咪想斷佢聯絡
後尾大家講自己感受
佢話想我多d揾佢唔想再做主動個個
但到我真係主動揾佢
佢又冷冷淡淡咁hea覆我兩三粒字

樓主 你係咪我以前嘅朋友

前日返學沿路喺度諗 如果我喺下一個燈位見到佢 我一定會走過去攬住佢 同佢講其實我好掛住佢
不過佢已經識左好多新朋友 而我地又各自有各自生活圈子 出到街又已經冇話題冇嘢傾...
所以都係算啦
依家只係好感激佢出現過喺我生命入面 陪我痴線左咁多年

其實我真係好唔捨得，好幾次想和好，但一諗到，即使傾返計，但以我地既性格，都唔會去得返以前咁，既然日後相處會尷尬，返唔到去以前咁，咁倒不如一直維持現狀就算。唉。一望到頭幾句歌詞忍唔住眼濕濕

係咁架啦 我有時都好掛住某幾個曾經覺得fd既人,但關係完左就係完左,搵返人會好肉酸

大家都無做錯野 只係佢A0出pool 成個世界得返gf 於是就慢慢唔記得咗我
本身呢三年都日日whatsapp 事無大小都會講 係各自最好嘅朋友 跟住由個女仔出現咗之後就一日覆得一兩次
有好認真同佢講過我好唔鍾意人重色輕友 兩次都話ok sorry會改 結果都係上返水兩日又潛返... 我依家都廢事成個怨婦咁煩住人 但我的確唔開心過一排

屌你我當年咪又係A0出pool 嗰時邊有唔理你姐 唉是撚但啦 如果你份人真係無辦法兩面兼顧嘅話我都無撚計 只係我唔撚明係咪真係要只揀一樣 知你有上連登 見到呢個comment嘅話唔使諗有無咁橋 我真係講緊你

我咩都無做過啊 突然之間就咁

其實我都知就算我挽留到段友情 都唔會霸好似以前咁 只係佢連原因都無講底 我咁信既人竟然咁對我 覺得好難過

起碼你都知道原因... 就算我同佢都親口同大家確認過彼此既重要性 一直都好proud of 呢段友情 到最後重視個個都係得返我一個... 轉眼間就好似變左一個好無情既人 點搵都唔覆我 我迷茫到而家

自從佢唔理我 我周不時都有搵佢 信都寫過 電話都打過 唔聽/聽完cut線 個下我真係覺得好心痛

我都一直超珍惜我啲朋友 人大左見面時間愈黎愈小 餓次見親都好多野講 好開心 個種感覺真係好正

咁你個啲就例外啦

我都係！！ 以前係返pt識 個陣成日都話想一齊搵第二啲工返 大個仲點會有啲呢機會 諗起真係好搞笑
我同佢最後一次wtsapp係5個月前了

自己出咗外國一耐無返香港已經無咗一大班我覺得可以長期keep contact既人 所以我成日覺得只有屋企人或者由好細個一齊玩到大既朋友之外無一個可以keep到

都好岩 我本黎有個好朋友中學同fd 但出黎做野後發現價值觀好唔同 後來有好長時間都無聯絡 不過因為有共同朋友 都會keep佳3個月左右食一次飯

好frd 既中學同學一下子變晒陌生人～

如果一個人都唔努力 就一定唔會成功
但一個人努力 起碼都可以叫嘗試下

我又無十年前咁耐既 不過當中經歷過唔小 令我好相信同信任呢位朋友 以前佢爭我野都成日話 爭佳先 遲啲還 當時覺得 呢句說話無咩特別 因為我地會做一世朋友 遲啲一定還到 點知....

你地快啲相認啦

我成日都有wtsapp同打比佢 只係佢唔覆
有諗過直接去搵佢 但驚佢會唔中意
但我真係好想知！！！

可能需要好長既時間

無任何關係係可以永久

君子之交淡如水

三年啦，到而家仲係聽一次喊一次

一畢業就變咗仇人...我真心當佢朋友 但估唔到佢會咁對我...或者佢從來冇當過我係真心朋友...我地以為都唔會再見/再聯絡了...佢前幾日生日 我有想起你的

有時係一種解脫 忍得對方耐 當分手囉

試下啦！試左後悔 好過唔試後悔
如果唔試你呢世都唔知結果架！

我們能不能不分手 親愛的別走

如何回到當時

我同我朋友同一日生日 以後每年都至少會記起佢一次

個種感覺好可怕

自己重視既野 我覺得可以搵一搵 當了左自己心願

往事只能回味

小學升中學已經知道會係咁，每個朋友都會有新嘅圈子，慢慢大家個圈子唔會再交疊

至少自己有挽留過 都無唔得都唔會後悔了

發覺好多時大家一玩熟左
不斷挑戰對方既底線 自己係唔會發覺
日子耐左 就會頂唔順

所以我都會覺得朋友一離隊
唔多唔少 自己都會有問題 要檢討下

係咪因該你地太耐無見/無keep聯絡所以生疏左？
我都有個朋友由幼稚園識到而家 仲住埋同一棟 好比後天親人 識到佢覺得好幸運haha

小人之交甘若醴

係好可惜
好記得中六上堂一齊坐 話畢業要去東京玩 逐個逐個景點數出嚟寫晒喺本書上面
後來到我大學畢業 終於獨自一個去晒我地當年話要一齊去既每一個地方
大家已經走得太遠 已經唔再喺同一個世界 但我依然感激佢出現過喺我人生

我諗唔係啦 我既朋友係做pt識架
掛住人就搵佢啦 或者過左咁耐再見返會有好多野想傾呢！

接受左，又有咩大不了，怪就怪自己on9咁真心對佢地

冇咩後悔要喊
大家緣份已盡
係有小小可惜
當年我小氣
覺得佢唔重視我，接受唔到我唔係佢最好朋友
突然唔睬佢，佢搵我我趕佢走，當佢透明
之後就變左陌路人
係有時想起小小往事
冇咩大不了
我發現我冇一個朋友交往多個3年
有d反面，有d去外地
18歲開始冇再同任何人做朋友
而家慣左所有野都一個人

之前我成日都好得閒 無體會過咩叫忙 覺得佢成日咁忙係藉口 唔識體會佢 點知到自己又要返工又要返工 忙到痴線 先發現原來忙起上黎真係會無時間 呢個係我懷疑佢嬲我既原因 我檢討之後有同佢道歉 但佢始終已讀不回

最後發現以後都唔應該再信任何人

自己一個去踏足大家承諾過要去既地方 你好勇敢
就算到最後同佢都做唔返朋友 我都會好多謝佢出現過係我生命入面 以後都唔會忘記佢

雖然算唔上最好嘅朋友
但係已經當佢係交心嘅好朋友
依家同佢就算係街撞到都唔會say hi
同樓主一樣真係覺得好可惜
但係已經無可能返到過去
歌詞講得好啱
嚴重似情侶講分手

一諗到我同其他朋友都識到5年、9年
但偏偏同佢最好感情既
只識左半年就搞到好似就快斷聯絡咁
就覺得好可惜好sad
當初識左第二個月係佢講我地係知己
我仲以為已經大家雙向左
e段友情一定好長久
點知半年就已經玩完

利申：同佢都係返工個陣識

交到心既朋友真係唔多
最開心係大家set一個目標 一齊去達到
覺得有意義既友情 係大家可以互相鼓勵令生命變得更好
可惜以後得返自己一個

好多野都相似左 不過同你時間唔吻合 如果唔係你一定係我口講既個位朋友

曾經都有一個相識左十幾年既朋友,
由中學開始相識, 經歷左好多野,
但佢永遠都覺得佢為我地付出左好多野,如果我地無做返d相等既回報, 佢就會搵來嘈, 次次嘈交佢都會數返佢點為我地付出, 點樣體諒我地
最後係上年佢又再一次發脾氣, 又數哂佢點樣為我地好, 最後終於成為陌生人人,
感覺..鬆了一口氣

又如何
唔理你咩原因嘈交
冇左就冇左
朋友唔係女
要賣你要耍你既由佢
唔洗理佢
公道自在人心
你行得正企得正怕什麼

利申：琴日先嘈完

試過同同一個朋友 冷戰咗三次
為期一個月至一年不等
最後都係其中一方搵返對方
可能真係大家生命活中冇咗對方都係差咁啲嘢咁

好似講到好跨張咁

我e個朋友係9月中就開始變冷淡
直到e加我都開始攰了
真係好想放棄e段友情...
原來我唔揾佢佢又真係唔會揾我
成日同我講可以主動揾佢
可以主動講我自己d日常佢聽
但主動揾左佢又係咁冷冷淡淡
一句起兩句止忽冷忽熱咁
諗話題真係好難諗架
仲要我諗到個話題
之後佢又格好耐先hea覆幾粒字
知唔知你咁做
我會驚左揾你唔敢再揾你架?

......咁佢又太計較既....

你地個最好朋友係同性定異性先
我同我老死都係男 雖然唔會日日傾計 可能幾個星期先見/傾一次 每次都可傾足幾個鐘
有d野係唔需要日日傾 主動d去搵人啦

唔誇張啊 重要既人係生命入面的確好緊要 無左就會小左啲野咁 有陣時哎下交 之後好返 都係好事黎 如果唔係人生流流長 下下都咁平淡 好悶架嘛

你地個冷戰期都好耐下喎
我同我朋友都試過冷戰左兩次
但只係6日同兩日就好返
不過你地冷戰咁耐
都仲keep到友誼好難得

當你長大成家立室後聽埋送禮勤首無朋友就仲感嘆

me too

我最耐個次都係一個月咋

距離成家立室階段仲有好耐 我未想咁快就變得更感嘆

因為屋企本身識由一出世開始做朋友 做左十幾年朋友
唔知係咪因為大個反叛期睇乜都唔順眼 睇佢都唔順眼
我認我仆街 白白送走左自己最好朋友
而家做左陌生人好多年啦 佢仲要仲好憎我
見返有時都會諗起以前同佢一齊玩 形影不離既時光

象徵青春的你 那些片段 回望太遠 沒法留戀

初中上網識咗個frd

由唔係好熟到近呢幾年越嚟越熟 事無大小都會同佢講
後尾大家上大學 好似價值觀差得越嚟越遠 同佢相處越嚟越唔開心 好自卑
有一日忍唔住同佢攤牌 講哂所有感受
之後就斷咗聯絡

然後前幾日我whatsapp返佢 約佢食飯
大家都反省過自己 講返啲感受出嚟

大家都快啲約返個frd出嚟 三口六面仲有咩講唔清楚

以前一個星期會見一次面
仲要係佢次次主動約我
e加已經一個月冇見了
有試過主動約佢
第一次話唔出
第二次已讀不回
之後唔夠膽再約佢了

你同佢係斷聯絡左幾耐先約佢出黎？

有咩野好可惜
就算經歷左幾多時間都好
會分開一定有原因
而個原因嚴重到會想大家分開既話
有咩野好覺得可惜
利申：依排同識左七、八年既fd直接講好憎佢
到依家依個心情都仲係一定
之前仲要訂曬野去旅行
諗起都覺得曬錢

唔算最好既朋友
但都係深刻既友情

初中響香港興趣班識左佢
佢好少出席，成班得我同佢熟
一齊玩online game，間中會電聯吹水
d女同學仲中意佢靚仔，成日問我拎佢電話

會考前失左聯絡

中七果年響外國讀書遇返佢
同一學校，我中七，佢黎讀diploma
重遇果日，大家都好驚訝

當以為呢段友誼會響異地延續，就大錯特錯
之後間中響學校見到，都係hi bye下，好似應多我一句都晒氣咁
當初只係失聯，又唔係絕交⋯⋯
重遇，卻成為陌路人

屌差啲以為係自己夢遊出post

今個暑假自己一個去番晒過去三年黎我地去過嘅地方 係每個地方都影左啲相 整左個lyrics video

宜家每次睇個video 都百般滋味在心頭

當一段友誼出現愛情
呢段友誼就會被破壞

有 有一日因為我打黑痴 嗌左一場大交 將積怨已久既事攞晒出黎講 一去無回頭 諗返起大家曾經好開心咁上過sing con有好多共同回憶都好sad

hins嘅不吐不快都幾中

冇錯

同你一樣

所以唔好同知己拍拖

我覺得可能有佢嘅苦衷
如果係有嘅 我會體諒佢 但係佢sale我就都係唔會幫襯

人大左
為利益而聚
為利益而散
有家人咪夠囉

搶男朋友都算。
重要攪食飯圍內5個都有叫，淨無叫我。
可能係我有問題，但個時我真係當佢地係好朋友，知道咗個日喊到仆街。重要俾人話我係我唔得閒(其實係佢哋一個whatsapp都無，重要開Group 無我份)
自個次之後Del 曬所有佢地既聯絡方法

唯有安慰自己，無朋友，唔使做結婚人情，唔使做佈景板

已經睇化晒
以前都會好唔開心
但諗諗下可能我呢世人就係註定唔會有長久既友誼
咁執著黎都冇用

但每次見到人地有由細玩到大到而家都仲好熟既best fd
都係忍唔住會好葡萄

唔好咁啦
朋友係要既
但貴精不貴多

有個小學同學識左五年 真係好fd既
小學好似無手提電話 上左中學就斷左聯絡
之後到左中三 好似有人搞小學聚會見返佢
雖然仲係好fd 不過都覺得有啲隔膜
其實都岩既 佢有佢既fd 佢既best fd都有好幾個
個fd有啲似比人搶左朋友 之後一年都有見一次左右
同開始間唔中搵下大家 到宜家畢業左唔知做乜心血來潮
個近呢一兩個用同佢一星期去兩三次游水游左成個月
不過見到佢啲朋友都係有啲比人搶左啲野既感覺

讀u顧住玩 冷落左個識左十年日日見又好夾既老死
後尾見盡大學既人可以有幾虛偽先知自己太天真
而家只會keep舊朋友 啲扮fd既辣殺可以全部收皮

多謝樓主個po比咗勇氣我

幾個月

睇完個po想搵返佢

係咪因為當初太主動 而家覺得太攰

佢以前次次主動約我
我都會肯出
但e加反而我變主動約佢都唔肯出

咁你又真係仆街左啲既 自己好朋友都送走 比我真係唔捨得 有無諗過搵返佢啊

難得有顏色筆 填色冊
來讓我努力亂填也別留白

我都想啊 但我點搵佢佢都唔理我

好多人覺得友誼依樣野太容易得到 結果唔識得去珍惜

陌路人

無愛情都破壞到係咩概念

最折磨的不是別離 而是感動的回憶
讓人很容易 站在原地 以為還回得去

知己好珍貴

我們無因為利益而識 亦無因利益而散

咁仆街既朋友不要也罷～～～

唔洗搵時間食飯聯誼 慳啲返吐苦水既口水

每段感情都用左好多時間經營架

中學最好既朋友 各自上左U後就各有各玩
份友誼就無疾而終左
上兩年我都有搵佢 say sorry想挽回
但都係冇結果

嚴重似情侶講分手

就好似辛苦養左好多年既豬比人食左咁

有種理所當然既感覺 失去先醒覺

搵啦 支持你 唔好比自己後悔

以前我都介意主動同被動 不過後來覺得無咩所謂 約得到見面就好開心

其實人夾人緣
你幾重視佢都好
佢都可以因爲搵到同佢更夾既朋友而遠離你

人要唔變 好難

事出必有因 無話可唔可惜

又唔會喎 呢啲野一定會發生嫁啦
有咩好可惜
可能你當人係你best fd 人地唔係咁諗呢

最近識左一個朋友幾個月 雖然唔耐
因為有好多野都啱key 同埋有一種想依賴佢既感覺
呢種感覺唔係個個fd都有
所以已經當咗佢係我好重要既死黨
佢都當我係好朋友 但係係咪好重視我就唔知啦
不過最熟果陣差唔多一星期見佢六日
以前試過冇左個死黨 已經變成咗陌生人
於是今次更加珍惜 即使大家都係仔
但係每次見到佢同其他朋友玩都會有種呷醋既feel
然後有時忍唔住發佢脾氣
雖然最後冷靜左我都say返sorry
佢都話冇嬲冇乜野
但係好驚咁chur佢遲早一日佢會爆出黎
到時又冇多個好重視既朋友
我都知我唔應該chur到佢太盡
但係有時見到佢同佢d又真係忍唔住會妒忌
呢種感覺真係好矛盾

覺

離棄我

矛盾只因深愛著

又話我係好朋友既 原來呃我架？

小學嗰陣每日放學都要傾電話，後來夾埋同一個電台日日send sms，由小一到中六，大家無話不談，依家大家都讀緊大學，有啲野變咗就係變咗，一下狠心block咗大家，就再翻唔到轉頭

變得太突然 定咁多年黎都戴住面具 唔覺意跌左

人生過客，要係度嘅自然係度要走嘅自然會走

曾信一生誰也不怕 你我卻遇上風沙

道不同不相為謀
同分手一樣無咩好可惜

是我的跑不掉係咪

道相同點解要拋棄我

前排有3年無聯絡既朋友

凌晨12點打俾我 我訓左無聽
佢用新number 我果陣仲未知邊個
第2日覆佢無人聽⋯

好啦 到有一晚凌晨2點打黎
嘈醒左我 我一聽電話 佢就問我借錢交租
好似講到我欠左佢咁

最後我講到無氣 cut左佢線

有時做朋友 唔係下下老馮

咁佢又真係過份既....

人無野唔會變 除咗死
只有錢同數字唔會變

呢個係失去後嘅感悟

中到應一應

分享下你既故事

講野用把口又唔洗負責

Btw佢的確幫我左我好多架 其中一次係有次我唔開心搵佢 佢即刻出黎陪我 我仲係條街喊到豬頭咁 佢都一直陪我 個刻覺得友情好偉大

屌 完全中曬 加埋分手一齊來真係想自殺

覺
嗰時我讀asso 佢retake
佢令我由個外向既人變得唔想同人交往
失眠 皮膚情緒有問題
到依家我都大學final year了
都冇再因為咁而唔開心
做人要向前望

正皮咗

我個排係親人過左世 公事上又有問題 仲有其他麻煩野夾雜住既時候想約佢見面傾下計 就發現佢唔再理我 無諗過上一餐飯仲好地地 結果個次成為最後的晚餐

佢岩岩唔理我個陣 我日日都失眠 喊到傻
而家好小小 不過都係覺得佢好似出賣我咁
好唔開心 有機會都好想當面問清楚咩事

真心好可惜，我都試過

次次同朋友嘈 我個世界就好似無左咁
見到D 勁HURT 既說話真係會想死
點解可以話放棄呢段友誼就放 WhatsApp IG BLK 哂我
點解可以做到咁絕情

我嗰時有問 但係佢都鳩答我 問落去都無謂 留番少少尊嚴比自己算
唔識點樣安慰你 畢竟自己都經歷過 明白呢啲事唔係人地一兩句就可以釋懷既
唯有希望你move on

無辦法
大家生活圈子 利益 經歷都太大分別

利申: 小學玩到大 近2年越來越少見
見面感覺都好陌生

一樣
個陣因為同佢鬧交斷聯絡左6日
個6日控制唔到d眼淚係咁喊
食野又冇胃口又失眠
又成日係到諗點解佢要疏遠我
唔講唔知以為係失緊戀
好多人都同我講
洗唔洗對朋友咁上心呀？

我係你 就去問清楚 還死掂死 可能係一場誤會呢
佢唔覆你咪死心囉

經歷過就覺得首歌好癲

有無諗過，唔一定係做咗啲咩野大錯特錯既事，只係人大咗，大家都變咗，價值觀唔再一樣既時候，好難再有共同點，慢慢就變得陌生。。。

覺得係人生遺憾

我都係 覺得佢咁絕情好恐怖 識左咁多年 一齊經歷咁多野 點解要咁樣

佢直情已讀不回 無論我講咩都好....

我問左架啦 佢唔理我....

係... 句句都係心聲

但... 上一次見面仲好地地 有咩不防講出黎 點解咁大個人要話唔理就唔理...

我唔係唔想當佢做朋友，不過差唔多廿年朋友突然問你借幾皮野，之後唔還，之後仲消失埋，你會點睇如果再見返佢會係點？

有時d野真係唔係你話到事，就算話到又點，你會唔會叫佢唔好還錢仲繼續借比佢？

真係仲慘過失戀 喺街見到啲孖公仔一齊開開心心咁行街 傾計，個心都好up 每次諗起都喺到流馬尿
持續咁樣諗起就流馬尿 流咗半年

絲打講你既故事黎聽下

利申：已經為佢喊一個月+兩個星期

我係咪你講果個人

有借有還上等人 無謂同下等人做朋友

點解你唔搵下佢啊？

人嘅野有時只可共患難不可共富貴
自問係你徬徨無助嘅時侯我一直都係度
只係你入U啦有新圈子嘅時侯係正常
我嘅重要性降低我都會接受

但我唔能夠接受你無尊重過我
就算你係要貪新望舊嘅我係會接受
但唔好一而再再而三敷衍我連藉口都懶得作
自問我份人係活得好無尊嚴，好多嘢都當無事發生過
亦從來近乎無鬧過人，但唔代表我咩都會接受

遇人不淑就算數
不過我希望你非常不幸
至少唔好過得比我好

學識算了 放下執著 係人生嘅課題

係人生當中好痛既一課

話不投機，半句多。

人會變，所以身邊嘅朋友都會變，好正常

我地識左十年
唔知你睇到呢個post嘅時候有無諗起我

年少無知 因為愛情而冇左段友情

曾經都有咁諗過
但諗深一層其實佢變左我都變左
變到而家行埋一齊吹水都覺得辛苦
之後就睇開左
好感激佢曾經存在過但一路好走

細個中學冇好好珍惜朋友
有個陪左我5,6年嘅兄弟因為唔同班而疏遠左
佢send左依首歌畀我
真係覺得好對佢唔住

好彩畢業後都有聯絡返

最憤怒嘅唔係一個人呃你
係呃你都廢事

其實試過講，但對方口服心唔服，因為自我中心，慢慢...就由一個會直腸直肚既朋友，變成不能說真話既朋友。
有無諗過冰點封三尺非一日之寒呀 我都係人我都有感覺架，唔係到到失去個日先黎覺得你真係失去咗個朋友喇，先去埋怨，真係有珍惜過咩。

有時緣分完盡時 可以真係無任何原因 無對錯之分 只係純粹緣盡

廿幾歲人
仲有幾日就大多一歲

早兩個禮拜朋友因為一件小事話絕交
中一識到依家大大話話都十年有多
都算係中學最深交嘅朋友
嗰晚喊到傻
第二日已經安慰好自己
之後都冇乜點因為咁唔開心

可能一早已經知同佢唔係好夾
預咗有呢一日

二來係已經鬧過好多次交
次次都係我主動氹佢
每次都冇晒尊嚴乜滯
已經冇心力再重複輪迴落去
直接斷交反而更乾脆
依家個 feel 似係擺低咗舊多年嚟嘅心頭大石

所以人大左習慣唔同人深交 咁就唔會有呢種失落

真係話變就先 先兆都無

希望佢睇到想諗起你

諗返起覺得好唔值得？

睇得好開

我都好想寫呢首歌比我朋友 希望佢睇到

我的確好好好珍惜呢個朋友

我廿歲人 仲有幾個月就大多一歲
無諗過人到廿一先無左個知己

因為知道所有人都信唔過

中學差d奶野
重色輕友
好彩兄弟屌醒左我
從此擺兄弟行先
條女都習慣我兄弟行先

中學種交情淡如水
大家又一齊成長
出到黎邊到搵呀
大個都潛在住利益關係啦

十幾年朋友，因為工作而反目，好唔值得。好想返轉頭，誰對誰錯都好，都唔重要。幾兄弟食飯、唱K、打機日子真係過得又開心又瘋狂！失去好友真係慘過失戀，失戀最多纏繞一年半載，冇左你呢個朋友足足纏繞左我差不多10年，近來見翻面，好想好肉麻同你講不如我哋重新開始，但一切都已經太遲！

講得好岩

自己聽 林夕 填個首 陌生的老朋友 好感觸
歌詞說中心聲

問候太客套 不要太像社交
不如胡說八道 yeah
找你不好找 不稀罕什麼心照
不如多幾張合照 yeah
寧願久不久
聽你為生活發點牢騷
有趣無趣也聊它一聊
我珍惜那無聊
誰說見面不重要 淡淡如水的君子之交
心有靈犀的境界多高 我不信那一套

陌生老朋友 這樣的稱號要不要
小人就小人 友情不用搞得太深奧
永遠遙遠地微笑 這樣的關係要不要
小人就小人 甜如蜜的來往有多好
有什麼不好 yeah

其實有時係自己設左幅牆比自己

十幾年朋友，中學識到而家。由咩都講到咩都只有我講。約出來食飯永遠唔應機（落樓食個tea姐屌9你），永遠只有你搞飯聚全世界就你一個d時間，其他中學frd都唔再彩你，得我仲傻仔咁解話諗你可能生活唔如意，冇咁多精力兼顧其他生活。到最後幾次都甩開我先明白原來我一路都係多舊魚過個。

由細到大睇住你唔妥邊個唔彩邊個仲要焗埋我企你個邊我都冇講過野，真係估唔到最後原來會輪到我。

fine，你成日口講自己大把frd，咁我彈遠d唔好再見了，繼續痴埋d當你小丑ga 朋友到，希望佢地滿足到你

其實無話可唔可惜 只係緣盡

無錯 緣盡就喺緣盡
無得強求 強求反而顯得自己更肉酸

借個機會分享下呢首歌

仍舊照樣渡過每天 如沒有起點跟終點
那之間彷彿失方寸 前路不知怎麼去選
但你只要靠緊心裡面 在我心中風雨不變
閑來隨便講一句贈言 能令我灰心回暖

人在每月每夜每天 越來越來越懷念
情在每月每夜每天 越來越來越想念
身邊看著每度朋友變遷
感激你和我仍情牽一線
就算多麼遠 都不覺遙遠

如若你偶然情緒紊亂 磨滅了意志感到睏倦
與我一起再返到往年 無限思憶心中上演
共你天各一方不碰面 但信即使好久不見
仍能互勉守一個諾言 重聚也許在明天

人在每月每夜每天 越來越來越懷念
情在每月每夜每天 越來越來越想念
身邊看著每度朋友變遷
感激你待我仍如此真摯
暫別也不改變 等他朝再相見

但你可知道 今宵我難眠

7年前讀hd識，大家幾啱傾好快就熟咗
會一齊玩一齊做傻仔嘢
讀完hd一齊去澳洲wh
後來去完之後唔知點解冇再聯絡
直至尋日喺希慎2樓上高層條扶手電梯度撞返佢，我企喺扶手電梯口同朋友傾緊計所以佢一定見到我
不過大家都冇叫大家，佢默默地好似以前咁低頭行過，我就扮冇嘢繼續同朋友傾計

我又冇話可唔可惜嘅
回憶返當時無憂無累一齊玩一齊笑一齊癲都唔錯
緣來緣盡，生命中嘅過客。
佢係舊登/連登絲打，唔知佢見唔見到..

我都冇諗過
不過每個人只能陪你走一段路

好朋友因為佢同佢男朋友兩個月嘅愛情 唔要我同佢呢十一年嘅友情

重色輕友 我朋友都係呢啲人 慢慢就習慣

我諗住佢陪我行一世 想像過將來生既仔女都係契比佢

希望佢有禁到入黎 睇到你既心聲

唔岩玩勉強都無意思 可能佢忍你好耐

不吐不快 最後今晚 酩酊天使
依加廿頭已經不吐不快 想像將來要面對依d事就已經好感觸

咁大個人有咩好忍 有咩唔岩咪講出黎大家傾下

你重視佢，你當佢最好朋友，可能佢無呢？過客黎架咋

一到夜晚就好感性

其實都好難開口講或者係已經放棄左 講黎都無謂

讀書果陣認識既朋友只系被動相處
之後出黎社會仍然主動keep in touch既先系真正朋友

lm

最難過係睇返過去

有時係傾都無謂 傾已經無用，緣盡 人地鐵了心要離開

上面有個人講得啱
變左陌生人一定係中間有d事先會咁
有幾個都係咁慢慢疏遠
其中有一個 比我知道左有次我以為我唔好彩既事原來係佢特登係背後造成
而我又係一個鍾意以牙還牙既人
我不斷搵野串佢鬧佢
段關係終於都完
係鬆一口氣 因為佢唔block我 我會忍唔住繼續鬧落去
因為個時我地大家都當大家係好朋友（口講） 我完全估唔到佢會咁陰我
個件事實在太不可原諒

希望你同我絕左交之後唔好再咁黑心 專登去陰一個當你係好朋友既朋友 會有報應

想當年留班第一個識嘅人係佢
識咗一個月好似識咗好多年嘅老友咁
我地見盡對方嘅醜態 我同佢好夾 成日會同時講同樣嘅說話 有唔少人同我講佢唔係表面上睇落去咁好
但係我冇聽到旁人嘅意見一直同佢做fd
直到我識左佢一段日子 先發覺原來佢性格真係唔太好 有唔少嘅事我都有忍佢 有一次佢對我做咗一個傷害我係冇辦法原諒佢 所以我決定同佢unfd 已經差唔多半年冇同過佢聯絡 唔知咁樣算唔算可惜呢？雖然我自己成日都會諗起佢 但係一諗到佢對我做出嘅傷害就覺得有種憎佢嘅feel 依家同佢已經唔會再見面 對上一次見已經係係街咁岩撞到 我地都見到對方 不過冇打招呼

我知道係我錯 但係你永遠係我好朋友

試過 嗰陣次次聽最佳損友都聽到想喊
佢真係實實在在踏入過我宇宙 好多嘢淨係敢同佢講
最後主動搵返 講左好多心底話 繼續fd到依加

如果條件允許 大家都要試下 唔好俾自己後悔

睇到每個留言都好痛
住得好近 一齊返學放學食飯 甚至一齊詐病唔返學去一齊去呃醫生紙
每次諗起都會好內疚我自己嘅錯

對唔住 到呢刻我都好想同你講 無論點變 我係你面前 我都係當初最on9嘅我

無左兩個曾經最好嘅朋友 琴日仲要發夢都見到佢

真係會好似以前咁fd得翻咩 唔會始終有條刺咩

淡淡交會過 各不留下印

中學同學

琴晚試完，逼緊自己放下

做錯就氹返人啦 知錯能改

如果兩個人都努有 有機會架

我早幾晚都發夢見到我同佢好返 好開心
醒左發現只係夢.....

我都好多野只係同係同佢講
無左佢我都唔會同人講 得自己知
點解搵極佢都唔應我
又話人心肉造既 睇黎係用鐵做

話唔定有啲人 一開始就注定唔可以同你行到最後 只係你到最後先發覺呢？

我仲要同呢個識左十幾年既最好朋友拍拖
分手佢話想做返朋友
但我仲係好鍾意佢 當唔到佢係普通朋友
好努力逼自己同佢做朋友
其實每晚都喊住咁訓
我好掛住您...

有時諗會唔會係自己有咩做錯左
點解會變成依家
點解所有野都番唔到轉頭

我錯我可以認架 但可唔可以原諒我

昔日一on whatsapp一定第一時間覆我先
e加就算有野揾佢
佢都已讀不回你成個鍾先覆你
最慘就係個成個鍾入面
佢一直在線中同緊第二個傾計
以前既我會係佢whatsapp係占最頂位置
e加佢已經揾到其他人代替我位置了

哈哈 我朋友最中意已讀不回我 慢慢就慣

屌我都係 識咗個friend三年幾 從來未試過有咁明白自己嘅人 以為會係一世知己
點知幾個月前佢踩中咗我底線 意氣用事忍唔住同佢表咗白 結果搞到好尷尬
不過我又係衰嘅 可能太心急想收補關係 就係咁千字文chur佢道歉 最後佢嫌我煩同俾壓力佢 講就話遲啲搵翻對方 但到依家都不了了之
我的確有反省過自己亦都願意將對佢嘅愛轉為友誼之愛 但唔明點解佢連機會都唔俾我 曾幾何時佢話過就算大家鐘意咗同一個人 佢都會揀同我做friend 呢啲承諾真係好撚痛 亦都得我呢啲戇鳩仔先會咁上心 見到佢生活近況同好多唔同朋友玩得勁開心 好似冇咗我仲精彩咁 但自己付出過嘅真心就咩都換唔到 如果佢真係唔搵番我 我諗呢一世我都唔會再用真心同義氣去識朋友 甚至要努力去變成自己最憎嘅嗰類人

由以前成日秒回我
到e加變到成日已讀不回我
真係好sad好唔甘心
調返轉我已讀不回佢
佢又話我已讀不回佢比個嬲嬲我

諗返起都同佢識咗十三年，依家大家讀緊u都冇咩再聯絡了 小學一年班識，雖然大家唔係同一間中學，但都有繼續聯絡，最後仲有一齊去grad trip 睇落好似冇咩事啊？其實同佢高中既時候已經少咗傾計，大家價值觀已經慢慢變得唔同，自己心入面都對佢慢慢儲起唔少既不滿，但一直都冇出聲，然後佢竟然同咗我個ex一齊，仲成日喺我面前哂恩愛，好似要話比我聽我個ex對佢好好( 因為我係比人飛嗰個 ) 。加上後尾一齊去旅行既時候，啲生活習慣出哂黎，真係頂唔撚順佢啲港女行為 所以最後慢慢就冇搵佢了 過咗幾個月我都覺得冇咩嘢，直到依家就開始慢慢掛住佢了 雖然佢港女，又偽abc，但諗返起以前大家一齊既回憶真係會想喊
利申:絲

感覺好似好奇怪又愛又恨咁
絲打有冇諗住揾返佢呀？

誓言幻作煙雲字 廢盡千般相思
情像水向東逝去 痴心枉傾注

我都覺得自己對佢又愛又恨，但又覺得自己可能因為唔捨得同佢識咗十幾年先咁，但同時望到佢啲on9港女語錄就會 我都有少少想搵返佢，但主動斷嗰個又係我，都唔好意思搵返人地，加上比我發現咗佢男朋友出軌，其實我好想同佢講 但好似一搵返人地就同佢講呢件事，感覺似想拆散人地 但望到佢日日仲沉醉喺呢個男仔到，而另一邊就望住個男仔喺到勁狗公，我都唔知點做好

重色輕友無得救

我應唔應該同佢講 但佢會唔會覺得我想要返我個ex先咁做

一開始揾返人先問佢近排點先吧
男朋友個到叫其他人同佢講會好d

日日傾開既朋友突然好少回你 都唔知點開口繼續傾好

可以唔覆既 我覺得唔係日日keep contact先為止好
有事既時候搵到 已經好足夠

曾經有一班好好既朋友 因為一啲小事 去到最後大多都係過客 就算仲係朋友 都已經唔再親密
大個個陣係到不斷後悔 點解唔去挽救 係到由佢

人生遺憾

挽救有用咩
命運如此，你敵唔過

有做都好過冇做丫

曾經同你無話不談
其實都好想同你可以繼續frd落去
唔係我唔重視 而係呢刻既你已經變咗...
好陌生 唔知點同你溝通
究竟當初既你去咗邊？

毒撚係唔需要朋友

每個人都係過客黎姐。。。由出世已經係一個人 根本冇失去任何人 又有咩好傷心。。。?

有佢地係身邊 生活會完滿啲

覺，但有幾多人係會走到最後呀，一齊開心過咪算

有兩個好朋友
一個突然有情緒病 如果當初我再俾d耐性聽你訴苦 可能事情唔會發展成咁
仲有一個 同男朋友同居左之後都唔知幾耐冇見面
每次都係我揾你先 唔緊要 因為我珍惜你
但係唔係真係忙到少少時間都留唔到俾我？

以前我以為我朋友假忙 約佢食飯要早一個月
但黎來到自己又要返學又要讀書
先發現忙起上黎可以六親不認
好後悔個陣咁質疑佢

其實我覺得係睇你願唔願意為對方付出時間姐
我再忙再攰 但若果佢地零晨一個電話打黎傾計或者叫我落樓下 我都冇所謂
講到底 係睇你有幾重視

係無心起上嚟
同一間U都可以照樣甩你底
而且仲要作唔係理由嘅理由

原本係幾好朋友 但係因為我一開始已經鍾意左佢，，

一段關係首要岩key 其次見面

樓主點解要開多個新post講寫道歉卡
其實我覺得你照寫比佢好d
當係最後一次同佢道別囉
可能佢會比你感動到呢
就算佢睇完算
你都叫做為左佢做最後一次啦

真係最後一次？

曾經好朋友變成陌生人好可惜（2）

搏一搏啦
佢冇反應都唔緊要
或者幾年後佢會突然諗起你
會揾返你呢

發現連登好似冇咩人睇朋友好重咁

最近經歷緊

但睇下留言就發現有好多同路人

分享下你既故事 然後希望你可以
1）盡快同佢和好
2）忘記過去 開開心心咁繼續過日子

佢都有上連登 驚佢睇到個post就知道係我
因為係佢眼中我唔會上連登

睇透咗
人與人之間嘅關係就係咁 緣分盡咗就bye

但係每次經歷一次都會好sad
搞到依家都唔係好願意識人

我之前仲執著緊 呢兩日突然睇化左
不過有時諗起佢 都會有幾秒傷感

只知道 以後都唔好再咁易信人這個道理

啱啊 依家真係唔夠膽信人

個whatsapp群由永遠最頂變到揾唔到